我係咪太煩？

小弟今年畢業，自己一直有個夢想想完成，希望可以將夢想職業化，所以搵左搵右，搵到有2個對我個project有興趣又同意我理念嘅朋友。呢2個朋友都係識左好多年，好friend，但係問題開始出現，我每隔幾日就同佢地update一下project嘅進度，唔知係咪佢地嫌我煩，我開始feel到佢地唔係咁想理我。

可能因為我兩個朋友都未畢業，而我只係hd畢業嘅垃圾，佢地仲要忙大學讀書，但係創業呢樣嘢係無人比壓力你，只可以靠自己push自己同成個團隊，我知佢地忙，已經盡量唔比佢地壓力，但係我仲可以點，而家所有壓力都去左自己度。

有冇巴打想想業又遇到同我類似嘅情況？
我純粹想發泄下，至於我個project係同媒體創作有關，自己每日都寫緊嘢，詳情唔想講太多...